朝早ICC皇馬對祖記，C朗踢唔踢得？

如題！

唔踢得

Thx

笑閪？